『薪火post』BNO續期資訊(63) 先睇頭POST同DOC後先問問題

大大你有小學樣舊BNO
無揀左 又唔洗副簽
都成功申請
恭喜哂有新玩具

點解又要開個post呢

㩒錯制啊 Sor

請問如果delivery 時不在家會點處理？

屋企人簽都ok/轉locker拎/打去CS

終於去到呢一步

幾時到我媽媽啊
我自己First Adult Passport成個過程14日就收到新BNO

媽媽renewal入左Q等左12日都未有update

我諗只係入Q個名變哂做Being Processed.

Same here
我15號入Q

9月13寄DHL
9月16入隊
9月25收到BNO

13 入Q到而家都未有回音
羡慕

可能我少文件處理

same今日睇轉左呢句

求救 補交副簽份form要我填特護照區號碼
但係我之前已經成本寄左過去
咁我應該漏空佢定點？

剛剛收到更新進度

幾時到我媽媽個renewal

webchat話你寄左成本特衰

我寄文件時加張紙寫低咁樣得唔得？

可以試試

我都係13號入Q，到依家仲係in processing

大家都仲等緊:(

有無人試過:
佢15號寫入Q
之後等咗好耐都無Update
但早兩日Update係將15號入Q個Record轉咗做 being processed
姐係日期時間都無改, 淨係改咗段字

5號入q仲未approve

個個都係咁
批哂個d都係咁